[Telegram]94-96年吹水群[Telegram]

原post:

我已經開左一個94-96既巴絲既TG GROUP

希望94-96出世既你係連登post吹水之餘
亦都入來我地TG群傾下計 講下近況 Share下日常生活事

推一推先

入唔到

再試試 睇下

輕輕一推

再推

要新血！要新激情！

入啊到